同意1周刊每條片都要迫睇15秒廣告係好垃圾？

明明課L咗金都要迫人狂睇廣告，仲要係炒舖吸血鬼+龜頭bob 嘅廣告。

同意正皮
唔同意負皮

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門